以前好認真咁鍾意一個人果陣

會諗 如果我識唔認真就好
到你學識點樣唔認真咁鍾意人既時候
發覺已經認真唔番
連想好好地對一個人好都做唔到...

wooooohoooooooo

愈大愈唔識再點好似細個嗰時咁奮不顧身同毫無保留咁鍾意一個人

發現咗咁又點？
所以你而家就好後悔？

平時唔出聲 忍唔住要留言
100%同感

例如呢？絲打你會保留自己先？

唔係嘅
好似對所有嘢好都好麻木冇乜feel咁
唔知點形容

係

以前暗戀人會好大起大落
佢對你做少少野都開心同ff成日
而家當有興趣既人主動對你好都係開心一秒
之後就冇乜感覺

你唔夠鐘意佢姐

這就是成長

咁冇感覺你都控制唔到嘅

唔夠鍾意一個人都唔係錯呀
不過我都明雖然話感情冇得勉強 但當對方對你好好 而你好似無動於衷嘅時候 感覺就似係自己搞到人哋失望咁

但如果覺得以後都唔會再更加鐘意佢嘅 放手會好啲

都啱呀 冇理由一直搞到人哋失望 同時呢個視乎都係一個唔錯嘅方法去回應自己心入面嘅愧疚感

Agger 做唔返嗰種竭而不捨既精神
我成日覺得我唔會再遇到一個我咁中意佢既人
我唔會再對人咁好

不過呢個係理想 現實係根本你會猶豫不決 因為你根本唔知未來係點 又點可以咁肯定

小爾啊 我準備瞓了

依架鐘意人都難

So sad but true
依加都覺得唔夠鍾意女朋友 雖然對佢都好好
有啲掛住同ex一齊 比較純真啲既愛情